入門級電競耳機一問

hyperx stinger抵唔抵用? 會唔會好易壞?
主要打fps game如 pubg csgo等

入門當然係原版iphone耳機

自量啲啦，而家個撚個郁啲都話電競

得個名
咪買

對唔住啊 咁有冇好推薦

arctis7

電乜撚野競耳機

係啲小學雞先以為用咗呢啲所謂電競裝備真係會專業啲

買埋電競椅啦柒頭

對唔住啊
就咁打機用耳機有冇好推薦 用來打fps game

電你老母競 你都未買我買乜柒

以前用ss v2 用耐覺得咪又係咁
而家用shure se315算 特登買根本曬氣

利申 打開fps

logitech g533

用緊hyperX cloud II 隻耳包得幾密

利申 玩開 pubg CSGO rainbow six

你個隻係入耳式? 同頭戴式既差別係咩?

你講入門既其實用得舒服就係啦
打機用黎聽聲九成關隻耳事一成關gear事
Headset揀唔啱既用得耐耳仔會痛 有戴眼鏡情況會更嚴重
俾錢買貴既headset不如買對earphone聽歌之餘要黎打機 我條shure就女朋友送 自已想入手bose

入門耳機不如唔好買
辨位廢到乜咁

用緊marvo呢個虛擬7.1 耳機 .ssp賣緊220

不過呢度d人應該睇唔上眼

淘寶幫到你

我用緊logitech g633, 都係虛擬7.1但係個隔音好正

電競耳機同耳機有咩分別
係咪戴左會勁D

係我膠

marvo SSP邊度有, 今日會過去, 想望下

新高登2F , 有一間專賣呢個牌子